比人偷拍果個女士，覺唔覺得你害死左人？

條底褲比人睇到 又唔會有損失

而家你害死左係條人命

原來隨便錯手 可毀了人一世

大眾更關心既係 究竟有無呢單case，

假案好冤案好

如果你係事主、希望你勇敢出黎面對

如果唔係 阿sir晚晚返黎搵你一生都唔安落

擺明係發明電話有相機果撚屌害死人先啦

拆晒香港d樓咪冇樓跳lor on9

關咩事

阿sir可能學人相機放係涼鞋呢

用條底褲就收到隻狗皮勁過晒所有手足同肺炎

應該光榮
不費一兵一卒殺狗
應該可以同徐步高一樣上神枱

好有丁蟹feel

推